岩岩女朋友屙左督長到仆街既屎

晨早流流吵醒我話屙左督好長既屎
心諗屎可以有幾長咪撚煩著我訓教
最後都係去望左望 當堂嚇醒左

你條女一定好撚樣衰
辛苦你喇巴打

食緊早餐

竟然可以唔斷

屎長關個樣咩事

蛇妖

我都問過佢 佢話一bit就出左黎 超快

靚女唔屙屎

靚女唔會屎
越多屎/條屎越長=越樣衰

食緊咩

女人腳！

留番俾食屎派食

唔好沖
快D申請入健力士

面對現實啦

佢話要影低留念
十年都屙唔到一督

好想吐。。🤮

吓 好壯觀
咁大個仔第一次見

你係唔係成日屌佢屎眼

好想食

的確係 我都未見過咁長

點解咁講

識唔識打慎入阿

肌肉鬆哂夾唔斷

好難得一條過

幾歲啊 未見過屎？

係 我起身笑到依家

［慎入］ 一年一度連登鬥黑 粗 直 長 大賽

你女朋友早幾個月有個男仔係馬鐵借紙巾俾佢

唔抆屎?

呢督長好多下話

d 屎青青地

扔垃圾桶先唔會塞架傻鳩

大陸人？

抆完dum垃圾筒!?

唔係

唔好沖, 拎出黎拍賣都唔少錢, 當然要貼埋條女既相

樓主大陸喱 各位請負皮

美國人係咁

我唔係

同埋督屎又唔係我屙 點解我會係大陸喱

因為句嘢出至你把口

美國個個都係咁 唔係好易塞
佢慣左

大陸個個都係咁 你條女係大陸喱

屌你真係有圖

全世界得香港人大陸人？

落得嚟香港最多嘅係大陸人

唔拎埋舊屎扔垃圾桶？ 屎唔會塞？

賣嗎？100g 幾錢？

成條大腸都痾撚埋出撚

好明顯係啦，港女一定會同條屎一齊自拍

暑假帶佢黎玩only
佢美國人

唔係重點

係呀係呀 我日本人 放假返嚟香港渡假

講你又唔信 唔信你又問

越係濫交既臭雞痾出嚟嘅屎係咁

琴晚炒左碟四季豆佢食哂

我無問 我係確實認定你or你條女係大陸喱

吓.....
哦

唔好否認啦...

影完先沖

肯定係大陸人

玩太多屎眼，鬆到咁拳頭都放得落

咪煩啦 唔係啊

波台假膠

個筒臭到仆街

真人真事

唔係重點
不過我認同係好臭

正評 要讚下條女

我話post tweet佢唔比 話d frd會見到
Post呢度佢見唔到

有幾多個cup先裝得晒？

佢d cup

cls 好玩唔玩你玩屎?.jpg

因為屎眼比人屌得多
肛門括約肌可以長期唔收縮， 咪可以屙長屎
正常一收縮就剪斷

巴打識玩

腸胃健康

幾多日冇痾屎

無抆屎就起身

咪踢爆

好健康

好羨慕
利申屙屎一粒粒

冇廁紙？未抆屎就搵樓主

加慎入啦 屌你老母

Cls

一定結宮幾日冇得屙硬到閪咁夾唔斷。

屌你老母好影唔影影屎

屌你唔加慎入都算

仲要抹完屎忽啲紙巾唔沖走佢

講明係屎 你入黎expect d咩

south park Randy

我都痾過
但我係特登控制住個屎眼唔切斷佢

原來大陸既

屌你大陸黎嫁？

好勁

請埋d 親戚,姨媽姑姐過黎睇

係假Ga

真既 我可以證明

樓主幾歲 咁多幻想好傷身

宜家連蝗蝈人都有連登ac

Show Blocked User - 疤狗爛春袋

你都係想咁姐

13歲

驚唔驚

咁長都唔斷又真係幾勁嘅

美國係咁你老味

你自己問下d local美國人

樓主d腳趾好正

問我咪得，住咗美國15年

姐係唔係美國出世啦 lo咩鬼野cal

兜唔到架喇，只有支那人會掉落垃圾桶。

好核突

真人真事 冇兜過

支那咪支那，扮咩美國

真係美國 請相信

可唔可以影埋佢隻手
想睇吓你女朋友啲手仔腳仔

未見過女人？

影啦

你女朋友狗仔手咁可愛,玩SM

柏拉圖式 唔扑野